[荃灣突發] 卡住咗添

架車怪怪地係咪啲借比狗用

hints 陽光=九巴

司機大佬點樣揸成咁
坑渠蓋入彎？

唔知佢係特登定係想點

香港腳發作

退休逾半年後，許鎮德被委任為陽光巴士有限公司的執行董事

屌用愛膚堅啦

其實唔難

不小心行動connected

宜家仲係唔係到

用愛膚堅啦